寫資料算唔算都係支持緊政府

算
唔算

算

會燒親自己
所以唔算

6點打後仲出去食晚餐既人對唔對得住手足
向政府低頭

點解唔可以捱一陣無堂食既日子 等依個無能政府收返個垃圾政策

有得唔寫？

填假野係製造緊管治成本
如果被迫要掃安心出行， 就一定要save低政總果張圖， 每一日都掃幾次， 令佢變成全港最毒嘅樓

啲填資料由你自己鳩填，大家講嗰信字啫，個職員鬼理您咩，做大龍鳳都唔係好難啫

咁樣做未即係以後都要揀 一係掃 一係寫資料?
點解唔可以兩樣都唔做等班商家再同政府deal?

可以選擇食只係營業到6點既食市/求其買個包咬/買外賣

咁可唔可以選擇唔交稅？

可以的話 盡量唔好scan唔好填
直接收個on9政策皮

梗係算啦，人哋睇返cam對返字跡告你提供假資料都得呀

大把國家都要交稅架啦
咁係咪有大把國家堂食都要掃安心出行呀

應承我 誓不妥協ok?

可以 你承擔到個後果就得
同理 我地唔裝個電子腳鐐 就預左承受某程度既不便

無視鬥黃post

理性討論 無分黃藍

寫資料等間鋪大排長龍, 商家先會比壓力政府收皮

識玩
但都係唔裝得

交稅算唔算支持政府

咁萬一政總有人中招
咪當你緊密接觸者

算 交稅依樣野一直以黎都有
但填資料堂食唔係

聰明仔， 太空機+太空卡
你玩到佢班走狗公務員日日去驗武肺都仲得

政府要求你入餐廳要量體溫又唔見你話係支持個政府?
政府之前唔俾你食晚市你又真係唔食,又唔見話係支持政府?
政府要你戴口罩,你又走去戴,又唔見你話係支持個政府?

寫d 字燎d
寫英文名
Peter Chan
D number 1 同7 寫到差唔多

我企硬唔食！

日日中咪唔使返工 ？

連登黎講 基本上唔係坐緊監既都係假黃既黃絲

我真係唔知幾時政府有要求入餐廳要量體溫(求source)
政府唔比食係硬推 無得揀 唔係我唔想食係餐廳唔比食
同埋政府初初係叫人唔洗帶口罩仲有人話帶口罩會講唔到野

點解唔可以捱一陣罷工既日子
等依個無能政府收返個垃圾政策

即係早午市唔洗掃？？？？

有人會唔小心寫錯，不過我都知佢地唔想，人總會犯錯

以後只會揀有收集箱嘅餐廳幫襯

要出聲先派紙仔
人手收紙嘅餐廳
都唔會幫襯

其實都唔關晩市事，你要堂食就要掃，衰啲講句，你要入間鋪嗌外賣一樣要掃。所以結論就係唔撚裝app而係填資料

不合作運動要點做唔洗下下畫出腸掛

屌 又鬥黃 裝app有咩問題

你覺得政府會收返

電話 名 政府真係無咩？
download app就真助長

交稅算唔算支持政府？

公園都有安心出行code, 行過專登去掃掃
唔知有冇人會將18區既code放晒上黎, 等我一次過一日內掃晒呢?

支持政府

但係交稅政府都有你個人資料
由你出世個下 醫院已經有你dna

點解唔係掃一個code獎一百蚊, 鼓勵多d人掃code嘛

屌你老母臭閪啦
我做咩要將自己行蹤提供俾支共？

早午市都要掃喎

依照連登所講
應該唔登記再加堂食先叫反抗
唔堂食都叫配合緊政府抗疫

依啲餐廳達到左幾個條件就唔洗掃

傍晚6時後禁止晚市設堂食，並須在入口張貼告示
表明堂食時間只至下午5時59分
並且日市維持最多2人一枱。

呢個都係好方法
建議巴打開個新po公開徵求全港qr code

有時想支持下黄店晚市啫
住藍區 下下跨區外賣真係頂唔順
涷晒又唔好食
畫隻龜就有黄店堂食 我覺得係支持黄店大過支持政府

block

係咪有得report自己中招?

我都明大家想支持黃店 其實我係強迫人唔比寫紙仔
純粹係想知道寫紙算唔算支持緊依個戇鳩政策

寫真既資料就算

電話號碼無1同7，點算？

我係度諗緊好似牛角個D
如果你係會員有埋你全名
咁你就算寫真資料其實都冇咩所謂?

今朝外賣都要填

交稅係金錢上支持政府添呀

唔係絕對既, 如果你寫資料去支持黃店,又信用該黃店會保護到你既資料, 咁咪OK

算架 你食飯交稅都算

同班fd 夾好左 4個人出去食飯

Peter Lee
Peter Li
Peter Lei
Peter Leee

而家話連買外賣都要留資料呀
進入餐廳範圍就要

有幾多間係吖。。。

點解唔可以捱一陣送中既日子 等依個無能政府收返個垃圾政策

tvb咪教左大家點填電話號碼囉
999xxxxx

我自己會選擇唔填外賣囉，再唔係自己煮

唔收咪等啲舖執 關我撚事 唔明點解啲人寧願填表 dllm

屌啱呀 終於有人明

唔知唔代表冇既,599F
戴口罩都係599F限既
我唔係支持政府
只係覺得你條on9仔想玩鬥黃者

寫潦草英文

其實商家比到壓力政府就唔會禁晚市咁耐啦 嘥鳩氣
抵唔抵制我冇意見 但以為抵制之後以為商家會比壓力政府跪低會唔會天真咗啲

咁姐係個app有追蹤啦

其實無解 下次佢推住宅出殯 係咪唔返屋企？

港共要面唔理小市民都唔係第一日既事

太少啦

599F有叫人量體溫咩
599F係 2020年3月28日成立 咁你係咪個日先開始帶口罩?

仲有 唔支持政府唔一定係黃 唔好成日掛住個黃字係咀邊啦 好撚嘔心

點解唔可以捱一陣無屋企番既日子 等依個無能政府收返個垃圾政策?

所有資料一律鳩噏

都係跪低嘅一種，但基本只有二選一之下，你就只可以二選一。

只會愈收愈窄

最後:

點解唔可以捱一陣無得呼吸既日子 等依個無能政府收返個垃圾政策?

其實我覺得係公共衛生角度上，如果我有病，追尋到我嘅蹤跡嘅地方要做好防護同消毒係好正常
呢個世界都唔係只有香港同中國一個地方有咁嘅措施
只不過我唔信任政府通過app黎窺探我電話入面其他私隱
所以我唔覺得寫資料係支持政府
只係一個負責嘅人應該做嘅事

終於有人理性分析

599F入面2021年第72號號外公告B1B條寫乜撚野
你大大隻字copy出黎,唔敢copy出黎正契弟

你無撚啦啦講乜撚野出黎又唔撚解釋你意見
你唔撚係on9仔想分化d俾人寫資料既舖頭咁係乜柒??

掃 SCAN

佢唔會得閒入機
所以ok

根本政府冇一視同仁，只逼普通市民遵守防疫命令。
今日班北姑出黎打開門做生意，佢地又洗唔洗安心出行？
點解酒吧唔比開，食飯可以食？？

即係你轉軚支持寫資料？

2021 先叫人量體溫 佢未叫就一早有餐廳量緊啦 唔好講啲市民一早已經做緊既野出黎講啦 政府只係馬後炮咋
同你個傻閪拗真係浪費時間 開口埋口話人戇鳩 都唔知邊個先最撚戇鳩

放心, 唔會收返

佢講得幾啱
大家都有自由揀自己想做既野
我只不過想知寫資料算唔算支持緊政府依個新政策
不過我都係唔會寫資料

I am chris wong

我諗會有人屌我抗疫撚

不過我最難以理解係，其實apple都有個叫做暴露通知嘅功能，android都有，呢個好多國家都有用，係用藍牙形式記錄一組匿名嘅識別碼，如果有人中咗又匿名匯報上去，電話就會連同當局通知你有暴露嘅風險，根據情況隔離/觀察/檢測

日本，英國，美國等國家都有，香港竟然要大費周章去做一個我睇唔到實際成效嘅app，呢一樣嘢本身已經好居心叵測，都係我拒絕download嘅最大原因

而我睇返d場所，例如迪士尼，都係話只需登記電話同姓名，呢兩個我都仲可以接受，始終未涉及到身份證

營業到6點+2人一枱嘅唔使用安心出行/登記資料

利申：今朝去完黃店食早餐，唔使scan唔使填資料

咁依家寫資料究竟寫真既定係鳩寫

你質問我係無任何意義
呢個政府係極權政府，成個政制已經同民主背道而馳，所有政策都無民意授權，卻邊有可能一視同仁？
即使係有民主嘅國家，都唔會做到一視同仁，而香港，更加係咁
今日呢個局面全香港人都知道係因為嘅屌佢老母回港易，條柒婆會唔知？成場嘢都係大龍鳳，係打壓兼清算，大家心知肚明啦
呢個就係生活係極權下嘅可悲，如果唔係點解我地會生活係咁荒謬嘅社會

姓名 : 楊過
電話 : 9993 1841

sad but true

佢咁多個鐘cctv，咁多客

1. 佢唔可能憑cctv知你係乜水
2. 佢個cam邊有咁高清拍到你寫乜

就算做到以上兩點，全港咁多餐廳，邊有成本逐個睇你張紙寫咗乜再對你資料

唔堂食唔會餓死

絕食抗議？

我見唔到話亂寫資料就犯法嘅條例（如果有歡迎指正）
如果迪士尼，美容院呢d本身就要預約嘅，我本身都要留真名同電話比佢地，咁俾假嘅都無意思
至於餐廳，未諗好，但可能係英文名+電話咁
屌，政府真係on9，都唔講d資料用黎做乜，要點通知，咩情況要通知，on99

記住唔好寫錯啊

只掃藍店

上面有寫

駁唔刀

如果填資料，至少我可以控制到我拎啲咩個人資料俾人
但你一裝咗個app，你唔知有幾多permission俾咗人，更加唔知會唔會裝backdoor黎搞鳩你部機
如果有得簡，我一定唔會填
但如果冇得簡，我永遠都會淨係手填算

老老豆豆，我想堂食咪堂食囉 ，理撚得你話 我堂食=支持政府咩 ，呢啲理論都on9 依家疫情咁樣 萬一確診 追溯返你去過邊都好正常者，你個標題完全係纙緝謬誤政府夠建議市民多留在家中，咁成班留喺屋企係咪又=支持政府先？ 拿 呢樣無強制立法架 你話呢個唔係鬥黃po?我睇唔到其他用意囉

巴打好理性，俾like你

有新聞話亂填=行騙
不誠實使用電腦／行使虛假文書 wor

點解會收番
佢收番又無好處

我都好struggle

幾時會收

留低資料 寫可悲白尻痴政府算

只係證明其他國家一樣借疫症收集緊個人資料
係一件壞事嚟
全世界嘅個人私隱因為肺炎越嚟越收緊

完全唔撚明邊忽鬥緊黃

其實就算比資料都好可能都有好多人會比假資料
因為真係未必有後果
就算有都未必執行到

今朝見到好多餐廳阿姐企係門口
唔scan 唔俾入😂

反而我去飲茶嗰間野
完全冇人理
但啲阿婆自動自覺去scan

啲餐廳應該想我地入去消費多於我地想入去間餐廳消費?

現時姐係靠媒體黎嚇人，最低招
我唔覺得登記手寫錯誤資料係符合上述法例
而不誠實使用電腦太廣泛，所以我唔會用google form入假資料
政府現時無任何依據黎使用現有法例黎控告唔跟隨該法例的市民，我諗除非要到有人用假資料、中咗、場所翻查資料發現佢係假資料、政府表示驚訝跟住檢討政策最後檢疫政策內填寫假資料要罰款5000……
但如果我明知我寫假資料，我中咗，我擔心寫假資料我會受罰，我又會唔會話我去過個度呢？
所以呢個政策係on9，唔好down app，做好自己本分，選擇在你手

你應該屌左交稅先

我唔否認你嘅看法
所以係咁嘅無得揀嘅情況下，我願意妥協，提供任何人都可以得知嘅資料——我嘅電話同姓名，當我食飯前book檯

毒撚匿喺屋企食杯麵最黃
仆街港共呢招明顯針對黃圈
我會任何方法都試

你叫我down 就down 掃就掃 我咪好冇面🖕

最簡單係罷買

你覺得而家佢仲會理商家佬意見？

真資料算，假資料唔算

洗唔洗咁驚
Just a flu
之前無都無咩事啦
小小事都驚成咁 比晒政府入
自律

講到咁，個個都好似Untitled Goose Game入面隻鵝
想入餐廳俾門口條友攔住唔俾入

唔係潑你冷水, 但係政府cut 堂食 兩人一枱
商家有冇出嚟deal? 健身 美容出嚟diu 添..
封區結果0新增 都要話有效
呢個就而家香港嘅困局 唔走嘅就唯有一齊捱

只可以盡揀黃店 手寫草書..

我唔驚病
我只係驚社會壓力，唉
病咗之後要入去俾政府撚
全家都要俾政府撚
全公司都要俾政府撚
屋企人嘅公司都要俾政府撚
我所到之處都要被撚
好撚慘

你有身分證都支持緊政府

最仆街係毒果都屌埋一份
根本呢個app冇咩法理依據
執行亦都相當困難，成本極高
唔通個個餐廳都有狗或者食環守門口咩

其實嘟好似似廣東話d

驚撚咁
香港都成萬人中招啦
連帶十幾萬人都要封樓
依家有人中招 緊密接觸都唔洗隔離啦
去檢測就得
之前就話緊密接觸要隔離14日 依家邊有

你咁搞法遲早有情緒病
最好都係盡快搭路離開香港呢個是非之地

可悲到，要用填假資料嚟精神勝利法
。
順帶一提，你填假資料影響嘅唔係自己同身邊人，而係黃店，萬一有任何一宗確診個案，嗰間黃店係要負責，如果你想多啲黃店執笠嘅，多啲黃店負責人同職員坐監嘅，你即管畀假資料啦。

嘟又好scan又好咪撚再用掃就好

咁你覺得係咪係唔係咪唔係 好主觀㗎啫
咁開post好易令人覺得你分化

真係咁多柒頭低智黃絲打算鳩填資料。唉，唔啱聽都要講句。
你填假資料影響嘅唔係自己同身邊人，而係黃店，萬一有任何一宗確診個案，嗰間黃店係要負責，如果你想多啲黃店執笠嘅，多啲黃店負責人同職員坐監嘅，你即管畀假資料啦。

係呀，而且邊個可以證明餐廳有無搞唔見我個資料
邊個可以完整追尋我所有行蹤
病咗姐，佢check全港閉路電視咩，根本無可能
完全0個阻嚇性
所以我一開始都係話，喺公共衛生角度，我願意配合登記，如果我病咗，都盡可能搵到傳播鏈
我都完全理解登記假資料嘅
但如果係行政角度，我會話呢個政府真係好on9，封關搞掂嘅野搞到咁麻煩，都唔知係咪搞咁多嘢黎貪污

岩個屁
流感都死多過lee 個肺炎啦
咁以後洗唔洗追蹤流感？

我就唔會填亦唔會scan
唔做我生意就揾第間 就係禁簡單
全部唔撚做生意我就自己煮
你唔撐 佢班商家佬冇生意自然會反政府
駛撚自己出招
個個鍾意貼錢買難受
咪間接支持政府咁解

我又唔會叫全世界唔撚堂食 人各有志
反正我做左自己本份
到香港收皮果日我起馬頂天立地
起馬唔撚係咬住個堂食 食住屌政府又乜又柒

我相信有啲人寫字寫得樣衰係佢都唔想，餐廳睇唔到啲登記資料係咪寫得樣衰亦唔係餐廳嘅責任
只可以話香港人寫字真係要寫靚啲

你唔講邊個知你去過黃店食嘢呀

更何況港共想令市民用健康碼用成世，最終成立信用制處理香港人。
自然唔會淨係要用手機App去紀錄
「安心出行」App只係過程，而家港共試行喺交通工具安裝感應器，到時都唔使攞部機出嚟都已經知你行蹤。
撇開「安心出行」App，新智能身分證都有rfid晶片，再加上智慧燈柱，戶外全天侯都裝老閉，基本上你去邊都知，做乜咁傻仔自己話畀人知你去邊？

嗰啲係藍絲，黃絲唔會出去

根本就唔駛知你有冇去過，反正唔係你負責，係黃店負責。

有啲骨氣買外賣得唔得？

買外賣都要寫㗎你係咪搞笑

想睇樓主表現出街食飯

蘋果同立場會出教學

打電話叫外買係門口俾錢得唔得。

有d餐廳話外賣唔駛寫

要寫都寫黑警資料啦

之前放WFH都係支持政府 你有冇放啊戇鳩仔

樓主呢個問題令我諗起一樣嘢
利申定先：純討論

連登經常都會話邊個邊個防疫撚恐懼撚
之前大部分人都認同限聚係借防疫之名打壓為實
咁呢刻街頭抗爭消失係咪可以話係抗爭者恐懼/防疫撚，又配合限聚令？
我諗冇得咁打橫嚟掛

呢幾日黃店做晚市要守防疫條例都已經可以爭論到咁，焦點有冇放錯呢
唔做晚市->又防疫撚？
做晚市->又配合港共？

睇完一個又一個問號

黃店變condom？

有啲收銀向門口 使撚寫咩 而家先食緊

生仔算唔算支持政府

點解你覺得個垃圾政府會理撚得你

你可以買外賣去公園食㗎嘛

用外賣 app 就得

又係「手足手足」果啲分化撚
blocked

要ot=對唔住手足